\begin{center}
\index{Studentsången}
\subsection*{\large{Studentsången}}
\end{center}

Sjungom studentens lyckliga dag,\\
låtom oss fröjdas i ungdomens vår!\\
Än klappar hjärtat med friska slag\\
och den ljusnande framtid är vår.\\

$\parallel$: Inga stormar än i våra sinnen bo,\\
hoppet är vår vän och vi dess löften tro,\\
när vi knyta förbund i den lund,\\
där de härliga lagrarna gro,\\
där de härliga lagrarna gro. :$\parallel$\\
Hurra!\\

\begin{flushright}
\small{\textit{H. Sätherberg}}
\end{flushright}

\vspace{3.4cm}

\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=\linewidth]{bilder/Emilsbilder/studentsangen.jpg}
\end{center}
\end{figure}